芒左成朝班死狗仲係狗竇到屌依個屌果個😂

見到今季仲係隻死老坑教就知冇運行啦，on99

牙達講得好

老野為理念而戰
一定會戰勝為金錢而戰既人

牙達宜家先收割光環

in arsene we trust

開始feel到何仔屌到冇氣了
有冇考慮入返迷雲既大家庭

何仔係迷雲大將軍

何仔天生25喎